投票 呢場巴黑啲定皇黑d

巴
12碼唔計
越位即計
蘇9無限復活
艾巴叉頸
踢傷c朗無牌

皇
不死人瘋狂犯規
巴利收山腳無牌
馬些路引人犯罪
拉膠癲狗上身

基本兩隊都一擔擔

歡迎補充
我係巴 呢場不敗係有啲柒
但打交咁款我覺得唔輸都算係咁

漏左 瘋狗so 踢後衛 球證助攻

條女著得好性感 引人犯罪

馬些路引人犯罪
拉膠癲狗上身

諗唔到其他野講呀

引人犯罪

唔好爭啦 球證將兩面撚狗咁撚 打和啦super

米路今場算正常
拉膠犯規仲多

笑撚死我,咩POINT黎

引人犯罪都計

數埋，碧基踢傷c朗，蘇狗踢柒華拉尼入波

打小個都贏唔到我係皇狗既話就走去訓啦垃圾

國家打比唔打交有咩好睇
英超除左雙曼個場
好多都靜到

認真米路今場有瘋狂犯規?

唔理邊隊黑啲 我淨係知蘇狗值得提名奧斯卡

老屈要道理？

你覺得無問題咪ok

不死人今場厭佢太友善喎
9成clean tackle

第一球踢跌華拉尼先都唔欠

Onside個球呢

引人犯錯都講得出

12碼嚴重過收山腳？反巴都唔係咁啦

so9踢柒華拉尼唔見樓主講,屌你老尾係到扮中立

你係咪on9
除左巴利之外，另外3樣你夾硬講出黎，自己有無忍唔住笑 不死人又點樣瘋狂犯規

係 成場插水次數比美射門次數 完場前仲有得行翻出場 奇蹟

呢隻狗場場都訓幾分鍾地嫁啦

yes 咪好似你咁囉
溝唔到女神要射精落自己個mon度

又岩，打少三個

咪叫你補充囉
讓一個半場都贏唔到唔使咁嬲嘅

疤狗最撚中意做呢啲野

露出真面目

巴塞入波吹錯offside,拉莫斯應該兩黃一紅出場

講黎講去咪得bale個腳

樓主唔好出街 引人犯罪係罪黎

講真
我覺得插水同聊人打架都係紀律問題
何況我地巴狗都無否認我地今場攞奧斯卡
點解唔可以放上黎講？

疤狗比人屌到氣急敗壞

但拉膠呢場都有啲過份

根本就全部有曬立場 兩邊都主觀狗

非疤狗 場波痴撚線 巴爾2次收山腳連登仔都覺得冇野

如果拉膠過份
咁蘇狗係未可以捉去打靶?

碧基 so狗咁撚樣衰都引人犯罪啵

講最嚴重個幾年
巴 走十二碼 蘇踢腳入波
皇 走紅牌 onside入波吹左

下 我講事實咋喎
佢好嬲係事實
打少個都贏唔到都係事實

幾件

你識讀心?又知我嬲

邊夠你打多三個咁勁

皇黑左球越位冇計？

其實我覺得臨尾咁插法紅佢都唔過份
不過佢扮得咁似 俾錯左就仆街

讓啊? 你打多4個讓返個多撚謝你喎

好似係 有球無越位補入左
但當左越位 我都睇得唔清楚

疤狗仔扮中立

吓 大把人否認喎
又割蓆？
不過放心 似樓主你俾人割走多d

引人犯罪 寫埋樣衰啦

反去教拜仁踢波啦屌你老母

返

今場波邊隊黑d唔重要
最重要唔好懶清高

樓上已經有人屌我啦
咁總有人盲撐盲反嘅
不過喺度講道理好似有啲唔啱規矩 走先

讓你個阿朗都贏唔到都係事實添

係 打多幾個球證都贏唔到係我錯

小花果然係真marketing球皇，入球波都要靠隊友踢撚死人先得

咁都有得講 笑撚咗

咁仲扮咩中立投票姐，你都有答案
疤狗又一次柒到現形

係 c朗傷出都係marketing手法

所以我正評左

扮中立引人屌皇結果自己氣急敗壞現形，唔好柒落去喇疤狗

條女太sexy引我強姦
我唔想㗎

打和啦

印疤裔

中學生都唔用咁嘅POINT去駁人啦屌

華拉尼引人跌腳輸波

是彈啦
兩隊一齊落地獄啦

*踢

同埋而家投完票喇 正評多咁多，你快叫撚啲收皮啦

就算1000個正評你都係係度兜架喇，搞個投票把撚咩

吹走左球onside入波唔計？

疤狗扮中立想引人屌皇
點知failed 撚晒

正負評 = 兩隊球迷/反疤反鍠比例

笑撚死 疤狗特別多柒野

D疤狗都唔係第1次扮中立

投票唔計

咖哩佬強姦都係用依個藉口

兩隊不相伯仲，打和

有冇第二個角度睇？依個角度唔似onside喎

直播另一個角度根本就越左半個身
但會攞張清楚角度既出黎就唔係死疤狗啦

人地揾左咁耐先cut到一張你仲嘈嘈嘈

屌你咁撚樣話自己onside 真係巴狗先講得出

On9巴塞有offside? 皇狗又7

爭乜
今場個球證on9
咁都要話人黑
兩隊都有得益
兩邊球迷都扮睇唔到得益淨係比人黑
咁計應該係球證黑曬兩邊

皇馬仲要打歐聯㗎

開呢d post有咩用？根本就比邊隊球迷多

有睇場波都睇到 疤幾咁黑啦

勾腳繼續去入埋
12碼唔比
已經係黑到盡啦
仲有得比
趕佢出場係佢真係打人
你估好似蘇9咁影帝表現咩

計埋onside 個球咪兩邊差唔多

但巴明顯呢場係得益
所以俾人屌得勁d

有睇場波都知 皇馬有幾黑
除咗皇馬球迷

屌你老母死鍠狗真係狗黎
專登cap出腳之後，cap出腳果下呀柒頭
你咁樣cap法實係明越越位啦
自己睇下面啦

問心嗰句啦
呢一格可能只係電光火石之間
得0.1秒你覺得個球證會冒着俾主場屌到仆街嘅風險
吹球唔知係咪真係offside嘅波咩

我唔會好似鍠狗咁瓜瓜嘈開十幾個post屌球證
只係睇佢唔順眼cap圖都鳩黎cap
我第一張圖專登較0.25倍速搵so9出腳果下先cap
隻鍠狗cap到咁肯定鳩黎，有心屈人，一貫技倆

利申：利迷，反巴

今場真係50:50
Bale早段走甩紅牌，巴塞onside goal吹走左
另一邊Suarez犯規入波，踢跌Marcelo走甩12碼

不過只怪皇馬冇左呀朗之後好似唔識踢波咁
計場上表現打少個既巴塞踢得仲好禁住皇黎打
明明11vs11既時候仲係55波

上半場皇馬一直踢返自己防反呢家波
下半場早段失波 明顯見到皇馬壓上黎踢想搶控球 結果係咁比巴塞打返身後
加上無左阿朗都係一個因素 下下D燒味斬入去都唔夠人爭頂

引人犯罪，黑哨牙

上半場唔只防反既，對攻居多
High tempo game雙方都迫搶雙方既傳控都好高質，造就左好多靚攻勢，頭兩球入球既組織都好靚

呀朗出左場冇左個前點
皇唔敢落底斬中，攻勢即刻冇咁立體
巴反而企穩彈腳專打防反，10打11都打贏

唔好話黑啦始終我覺得似球證鳩吹
疤一定得益多d

諗起啲蝗嬲到塊面紅撚晒咁打字就覺得好撚好笑

踢傷c朗就要牌
咁利狗對家實成日拎牌

睇到你條傻仔咁多幻想都覺得搞笑

搞笑?

仲要嗰下唔知有心定無意
巴利嗰球斷腳都似
雖然都係無心 好似係

呢啲叫華尼托精神

波台成班賤種球迷投黎都無意思
班友黑慣左一無十二碼就lur地

嘩 學人數歷史

皇馬第三同第四個point有啲格硬